# `types`

Общие типы для сервера, киоска и панели управления.

## Сборка

Собирать типы отдельно необязательно: они соберутся во время `npm install`.
Но если надо, то типы можно собрать командой `npm run build`.
